盲俠同yoyo 做愛果時 佢五感feel 唔feel 到佢西住面？

拎支盲公竹督佢個閪

督錯屎眼